有冇手足睇完今晚集愛回家依家驚到瞓唔著

墳場阿爺果段真係嚇到我咪埋眼唔敢睇

細力嚇到我仆街

Tvb痴𠹌線
同放奇幻潮係合家歡時段播有咩分別
心血少都比佢嚇死

啱啱今日唔記得左睇

過左今晚先睇啊ching

今集講咩 頭先唔記得睇

豹哥推Mandy埋牆